詩的是日晚餐-「’A minha jantar é muito delicioso’」

晚是美麗的真善美

又幾美下
不過都係唔太岩我食

臘腸豆腐果碟咩來的..

Half point、個晚有魚

碗飯很美

唔食魚
你幫我清晒佢

湯渣 華麗

是羊 羊晚食咩

魚很好味架

有骨不了

晚晚都啱我食

是 停不了口

最緊要係咸強，撈飯一流

是 會流油

美

詩晚豐。

是非常

詩謝褲妹

魚正

是超美

要圖唔係之前架咩

非 是今晚

嗰豆腐